呢個世界，就算你知足，自己做自己野，都要玩謝你

你與世無爭，唔代表個世界對你冇要求
後生個陣成日諗，究竟自己衰咩
想揾自己既路，改善自己，尋找快樂
但人大左出左身咁耐
錯既原來唔係自己
如果你未夠薑未ready話錯既係個世界
起碼都要承認你同個世界係錯配、八字唔夾
就算你做返自己，個世界都要懲罰你
This world will punish you for just being yourself, for who you are.
人生係冇希望架喇，唔好再呃自己
得罪講句，跳樓班友就係仲有希望先至跳樓
樂觀、正能量同食白粉一樣
終有一日俾佢玩返轉頭

錯了嗎 後悔了嗎

出世已經是個錯誤

買英國樓放租比啲學生 夠平
有需要時
樓價升 英磅升 再套現
每個月收租 fatfat

覆錯post自膠